［緊急］有班手足十一被捕 被控暴動今日上庭

時間：今日下午二點
地點：西九龍裁判法院
希望大家有時間就去聲援，有啲仲係小朋友黎

推

幫推，不要讓手足孤獨面對

推！

有冇人去到

去到就去 唔好比佢地自己一個人

去唔到 幫推

聲援

幾時申請禁制令 禁止警犬檢控

網傳話惠州監獄準備接受要坐牢的手足

又係未睇哂證據急住告, 等你保釋變相宵禁

無人知

Tui

Push

ＰＵＳＨ

聲援手足

push

有冇tg group？

其實同樣道理我地係咪要重組學聯

有

推多啲人知

求link可去聲援

大家可以早啲去排隊攞籌 通常1點半開始多人排 2點半開庭個官就3點先到 攞籌可以上4/f睇電視直播 後啲就要係3樓聽4樓傳落黎嘅聲

今日幾多手足提堂

Pish

咁即係迫人劫獄

點可能，就算要坐香港坐，點可以去大陸坐？

係外國都可申請返原居地坐啦

推 風雨同路

手足加油

推呀

係現場冇乜人

2點半？

而家出門口

知唔知 救中槍少年而被捕 的 邱義士 係未今日提堂

屌你真係鳩up無成本

屌你老母黑警其身不正 無人查無人理 市民係咁比人推撚上法庭係咁比人告呀

去唔到幫推

#緊急聲援 ‼️‼️‼️
沙田法院2點半 - 7名 - 暴動、縱火、襲警等 - #1001荃灣

有健仔(留院)同救健仔嘅義士！！！！

今日？

係

去西九定沙田